聲援中大 光復香港！

中大唔可以收皮！
絕地反擊 十八區開花！
All in or nothing！